運動下一步個關鍵！！

見到有帖文話癱瘓政府運作係下一步，跪求唔同部門手足分享可以點做
之前公僕集會甘多人，有無手足有計牙

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

自推10

721 831 新屋嶺

大家幫手推行動post啊

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

自推9

又話公僕，衣家要人牙

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

其實之前巡迴接放工係好受公務員歡迎，只要和平地喺樓下唱歌就得

癱瘓，係癱瘓
有無公務員講兩句

唔開工咪癱瘓囉，你估班公務員咁勤力會拎嘢返屋企做咩？
之前次次一圍政府大樓就宣布放工，隔日圍一次，個個公務員一返工就掛住睇幾時早收，自然乜都做唔成啦